屌你老母豐澤！！我聽日就去撚曬所有豐澤舉牌示威！

屌

難得買到5隻便宜錶

諗住賣返出去二千一隻

穩袋一皮啦

垃圾豐澤夠膽cut單？

我唔撚理

我點都要個5隻錶架啦

邊有公司咁厚面皮唔肯出貨架痴撚線

我今晚就整塊牌 call定毒果 聽日去晒所有豐澤示威

有無巴絲組團

逼到豐澤比返d應得既野我地！！

屌搞到我無左成皮

記得除褲

又話永遠離開連登

支持你
最好請律師告

留名等樓主上 A1

唔會放過！

我有個fd仲要買埋mac

都唔肯出貨！！

組團啦巴絲們

好！

推到有人組團